爭一步，8月5號罷工就一定可以成功

個一步就係話俾人知你要罷工啊!!!!!!!!!
我知道有好多人都好努力做緊文宣
不斷spread啲圖出去
但收到呢個訊息嘅人，知道大家想罷工又點？
大部份人都係被動
唔係唔想罷工，而係佢唔知有幾多人同佢一齊罷，所以唔敢做嘢啊!!!!!!!!!!!
所以我希望大家大大聲話俾人知你會罷工！
試著說:
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
然而除咗個人立場，我希望各大機構，公司，商戶，甚至IG Shop都可以正式出通知話俾人聽你哋會罷工！
因為你哋嘅力量係俾我哋大好多！
雖然萬事起頭難，但一呼就會百應！
今日已經係星期三啦點解你哋仲唔做嘢啊我淨係見到杜汶澤同埋阿布泰國生活百貨有出聲咋明明612都有成大個google sheet，list咗幾百間公司罷工我希望你地未出聲係儲緊氣等緊last minute，為咗大家到時可以keep住道氣！話我知我冇估錯!!!

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

附上罷工的Q&A

民陣又話籌備緊，籌備左去邊撚到啊

我要撚日熱門都有罷工post啊

唔忍心見到啲後生仔跪喺度求人啊

打風吹走晒啲人？

push

我會罷工
香港人，8.5見

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

會計界朋友、同事，請響應 5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

光復香港 時代革命

Push

岩，要同親朋戚友講，我罷工！！！
8月2日公務員罷工同8月5日大罷工都係前哨戰，大家都要有心理準備，之後長期抗戰，所以2號同5號都好重要，好需要多人話比政權知，我地香港人罷得起！！！

借個位講下長期點玩落去
【罷佢老母】總罷工目標唔可以淨係得8月5日：

推

不如整一張三罷icon
fb全世界一齊轉

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

睇到眼濕濕罷工呀 求下你地

推!

85朝早一撚定要同時嚟多獲不合作運動，迫啲返工撚罷工

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

好撚重要

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

信泛民「和理非」？死得啦！倒不如…

唔單止阿

８月５三罷唔好只靠宣傳 一撚定要加埋不合作運動

五大訴求 缺一不可

8.5全港三罷
我願意罷工
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

不撤。不散。
不分化。不篤灰。不割蓆。
光復香港 時代革命

今日打風大家都好靜

P

8月5號我會罷工 你呢

pushhhh

文宣方面，要多角度宣傳

當然有好多人驚俾人抽後算賬唔敢罷，我地就要話佢聽你唔係自己一個，唔駛怕

老細會驚影響自己生意，我地可以話佢聽，係一個執法者都知法犯法個環境下，毫無保障，仲點可以安心咁發展你既生意

有人覺得係政治問題唔關佢事，就要話佢聽唔會唔關你事，你要為自己做d野

總之，就係見人講人話，見鬼講鬼話

千奇唔好同隻豬講理想，要同佢討論飼料

,

光復香港，時代革命

和理非出黎,自己屋企自己救

罷工不是請假 8月5同老細講 我睇唔過眼個政府
我罷工 我唔撚番

推
8月5號集會見

推，我要罷工！！！
【打工仔有任務】全港打工仔呼籲香港總商會不反對罷工！

殯儀館嗰張

8月5 大三罷

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

我要罷工

罷

行動post要推晒上頂！

8月5號
全港大罷工
兼同日七區大集會！

要長期罷工先有用

推！

今日返工竟然見到有人係pantry整咗個小型連儂牆呼籲d人罷工
老細又無理 黃底經理仲問老細會唔會有特別安排比人果日唔返工
我覺得幾work 起碼帶起同事間討論

我係香港人，我要罷工

推

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

致酒吧個張有冇英文版？
想喺酒吧街派宣單

我會罷工

你都join啦

好多圖大家一齊airdrop 比身邊既人
推。

將軍澳只要冇地鐵 山路同隧道就會收皮

建議整張係話職工盟（該盟成員幾人）已經呼應罷工（唔係帶頭）
更具說服力

要問問文宣巴絲

我會罷工，你都join啦

#我地係香港人
#我地會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

商家佬仲掛住自己顧自己？
香港冇法治經濟實仆街
想發大財係咪應該守住香港一齊罷工？

殯儀館個張

香港無工會法真係好落後

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

[!請外傳!] 致各政務官及公務員的公開信

七區同時阻塞港鐵，有冇得諗？

同你同事講你會罷工
我都係見個後生打開口牌話要罷工之後跟住開口的

求下大家8月5一齊罷工

推推推 聽日印文宣去貼

8.5 罷工

Sorry 借位一用

18 區助選團正式啟動！！！

擺工要扣住集會, 有一部分人個心態 覺得無目的, 擺左 咁哩日去邊 唔知去邊, 15 16照返工

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

咁多位會搭狗鐘經香港中環同金鐘站嘅手足幫手Airdrop 下圖啦雖然好多人decline 但總有幾個accept

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

推爆佢 好有用！

我會罷工！！

已通知老細

我會罷工

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
#我會參與罷工罷市罷課
#光復香港
#時代革命
#光復香港 時代革命

推啊

推 8月5齊罷工

五大訴求 缺一不可

首先釋放義士
徹回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

Give them a reason to join us!!

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

罷罷罷

..

借po thx

勇武要改變 否則就會輸

希望大家入黎

8.5 三大罷工 + 七區集會

冇乜做過呢啲文宣，應該點處理啲圖

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙

8月5號 罷工！！！！！！

「罷工 同時 不合作運動」
偏地開花 各自爬山

8.5我會罷工
光復香港 時代革命

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#七區集會
#直至政府跪底

睇到殯儀館嗰張即刻鼻酸

Airdrop

8月2號大家一定要去

8月5

呢幾日大家都好心痛呀
無論你係邊個都好 請記住
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕
不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕 不被捕

送首歌比你地聽

周圍send
wts group,fb,twitter,ig story,連登既post,

70後支持、仲煽動其他同事參加。
You will never walk alone

都係個句啦，唔好話罷工，辭工都肯

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

成頁無哂重要post 頂

加油

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

[遍地開花] 悉尼UNSW連儂街站正式上線啦！

幫手推推 比D支持

五大訴求 缺一不可

佢地為你付上一生 我地唔通連付出一日都唔願意?

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

佢地為你付上一生 我地唔通連付出一日都唔願意?

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月5日 一齊罷工 7區集會

.

pushhh

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

between Chrome 無痕模式 可重複投